張曉明：香港傳媒負面報道國家本質就是顛覆中共

國務院港澳辦副主任張曉明指媒體負面報道國家，本質上就是推翻國家顛覆中共。（網上截圖） 網上截圖

今年2月從國務院港澳辦主任一職貶職為副主任的張曉明，6月8日在基本法頒布30周年研討會上表示，香港問題並非經濟問題而是高度政治化，媒體對國家各種負面報道，“究其本質，是要推翻國家政權及顛覆中共領導”。張又安撫港人對大陸司法的恐懼心態，宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步，大陸與香港刑事司法制度差不多，而且不可能羅織罪名或任意入罪。

文字獄

閱

國家做負面事本質就是顛覆國家

佢中意點禁就點禁 完全唔會有人阻到
法？

胡咩咩太監果日咪話唔夠美國打 點計?

舉世公認

俄爹 北韓 伊朗 巴基斯坦 猩加坡 同 非洲 等如全世界？

蘋果日報又洗人腦啦實

不嬲中共眼中提出問題嘅人先係問題所在
自64嘗到甜頭之後強国由黨至人民都已經冇得救

佢好似仲話少香港人投資大灣區係立國安法其中一個原因